綠置居一問

想請教下 我係白表申請人 可唔可以照申請黎緊5月個個鑽石山啟鑽苑綠置居計劃？

Push

你上網搵下咩叫綠置居先

白表申請乜9

綠置居呀，唔係白置居呀大佬

如果白表想買
係咪要等政府開白居二先可以買？

人地白卡置居你識咩

白置居可以

對唔撚住囉